［急聘］遊行急需人手！親中有錢收

我老豆頭先收到
2.5k一日呀！
愛黨愛國有錢收
好幸福呀

得閒去嗰邊透下
拎完錢去買物資

正 我做判頭叫100個老野出黎 每人比300蚊包飯包車

到時一定好多譚仔阿姐
禾g持秀麗

推

612 過左期 la wo

去完拎錢去返對家得唔得？

10000蚊 邊個衝先𠴱個 double ，食一粒彈 影返相做記錄加多5000

612過左好耐啦
定下年612？

有2組電話,晚小小打去問下先

衝鋒陷陣

我今日先得閒同老豆傾吓計，佢先俾我睇
大家多d同屋企兩老傾，佢地其實好多都唔知發生緊咩事就俾cctvb誤導曬

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

尋日真係喺灣仔狗場見到唔夠10個舉牌支持修例的人行過去立法會

人數眾多！非法集結！